點解Momoland新歌冇左Daisy

以為自己睇漏 上網睇下先知真係冇

同ikon拍拖比人雪能左

大左肚 去落仔

其實daisy都幾慘
ikon條友諗住借佢過橋
諗辦法溝nancy,yeonwoo
點知件事黃左
佢就咁雪藏咗喇